end game

瘟疫，地震，蝗蟲，掃把星
我希望真係END GAME ，好過日日戴口罩

我去左防空洞住㕑一排啦

2012又好,927又好,UFO又好,有咩事發生都唔驚,,要鳩縮唔出街都實有得食~~
當然,,到有日真係出現 全香港範圍MAP炮 就咩都唔使

放在廚房櫃的鑵頭同米,[現鑵頭總存貨有$10000左右]米有50kg
由歐洲火腿,到中國午餐肉,回煱肉,,豆,菜,金寶湯

一箱箱未開太多,,放到出廳[依d全部係魚]

水污染,未驚~~~現有16箱 1.5L X12
其實一向飲樽裝水好耐,現在D水喉水煮完都飲到唔舒服
即食面 有 5箱左右啦

另外,,打邊爐石油氣有存貨 21支,,

來吧~~~
大混亂~~~
特大災難~~~
無水~~無電~~無野買的日子呀~~~

期待,手持午餐肉就可以有西屌的日子

無次真

湖北啟動重大氣象災害三級響應，湖北宜昌當地人民表示太難了！

2月14日下午，湖北宜昌秭歸縣多地突然下起冰雹，當地很多村民拍視頻，照片發至網絡。有民眾笑稱，我們太難了，上午地震，下午冰雹。據悉，據中國地震台 網測定，北京時間2020年02月14日11時05分，在湖北宜昌市秭歸縣（北緯30.93度，東經110.8度）發生2.4級地震，震源深度6公里。

冰雹

你差個防空洞

星期六呢粒唔夠近
星期一 有一粒再近地球一啲

唔通武漢疫情係用黎轉移視線

屌你10年前既文黎